<d>	

<domain><![CDATA[Habbohotel.nl]]></domain>
<join_now><![CDATA[Doe mee!]]></join_now>
<movie_editor><![CDATA[Film-<br>maker]]></movie_editor>
<loading><![CDATA[LADEN]]></loading>
<intro><![CDATA[<font face="HabboTwelve Bold"><font color='#FED31A'>Heb jij de moed en het talent?</font></font><br>Habbowood Studio's, de spraakmakende digitale filmproducent is terug!<br><br><font face="HabboTwelve Bold">De Habbowood Competitie</font><br>We zijn op zoek naar de beste creatieve talenten in de omgeving. We willen hen - JOU - de kans van je leven geven. Om te beginnen maak je een film met onze <a href="asfunction:_parent.closeIntroScreen"><u>Movie-o-matic</u></a>. Dan komt de lastige fase. Jij weet al dat je de beste film aller tijden hebt gemaakt, maar nu moet je de andere Habbo's daarvan overtuigen. Bind de strijd aan met de andere kandidaten en laat de Habbo's jouw film naar de top kiezen... en als ze meteen de film van je grootste concurrent even dissen is dat meegenomen.<br><br><font face="HabboTwelve Bold">De Habbowood Awards</font><br>De regisseur wiens film de meeste stemmen verdient wint een <a href="asfunction:_parent._parent.openWelcomeLink,0"><u>SUPERPRIJS</u></a> en is DE Superster in de <a href="asfunction:_parent._parent.linkToHotel"><u>coolste community van de wereld</u></a>.<br><br><font face="HabboTwelve Bold">Het Feest Van Het Jaar</font><br>Alle 10 Top regisseurs zulen worden uitgenodigd voor het <a href="asfunction:_parent._parent.openWelcomeLink,2"><u>Habbowood Gala</u></a> waar zij door honderden schreeuwende fans worden aangemoedigd!<br><br><font face="HabboTwelve Bold"><font color='#FED31A'>Habbowood 2007. Heb jij de moed en het talent?</font></font>]]></intro>

<intro_btn_1><![CDATA[Habbowood Competitie]]></intro_btn_1>
<intro_btn_2><![CDATA[Tips en tactics voor winnaars]]></intro_btn_2>
<intro_btn_3><![CDATA[Start]]></intro_btn_3>

<bubble_default><![CDATA[DIALOOG HIER!]]></bubble_default>
<t_title><![CDATA[Let op!]]></t_title>

<t_txt><![CDATA[Om mee te doen aan de <a href="asfunction:_parent._parent.openWelcomeLink,0"><u>Habbowood Competitie</u></a> moet je je Habbonaam gebruiken als naam van de regisseur van je film. De winnaars van de competitie worden benaderd via Habbo Hotel en de gegevens in je Habbo ID.  Als je nog geen Habbo hebt aangemaakt kun je inchecken op <a href="asfunction:_parent._parent.linkToHotel"><u>www.habbohotel.nl</u></a> en een coole naam uitkiezen voor jouw Habbo :)]]></t_txt>
<t_reminder><![CDATA[Let op! Heb je eraan gedacht je Habbonaam te gebruiken? Scroll voor meer informatie naar de bovenkant van deze pagina.]]></t_reminder>
<play_again><![CDATA[Speel opnieuw]]></play_again>
<save_movie><![CDATA[Film bewaren]]></save_movie>
<current_top><![CDATA[TOP20]]></current_top>
<current_votes><![CDATA[+/- stemmen voor je film:]]></current_votes>
<rate_this><![CDATA[Beoordeel deze film]]></rate_this>
<vote_a><![CDATA[-]]></vote_a>
<vote_b><![CDATA[+]]></vote_b>
<vote_ok><![CDATA[Bedankt voor je stem!]]></vote_ok>
<invite_t><![CDATA[Je film is bewaard onder de titel]]></invite_t>
<invite_t2><![CDATA[. Nu komt het echte werk: <a href="asfunction:_parent._parent.openWelcomeLink,1"><u>promoot je eigen film en win!</u></a>]]></invite_t2>
<invite_t3><![CDATA[Nodig je vrienden uit om naar je film te komen kijken.]]></invite_t3>
<invite_email><![CDATA[E-mailadres vriend(in):]]></invite_email>
<invite_sent><![CDATA[Je uitnodiging is verzonden!]]></invite_sent>
<rate><![CDATA[Beoordeel]]></rate>
<sendinvites><![CDATA[Verstuur uitnodiging]]></sendinvites>
<return_to_main><![CDATA[Terug naar het hoofdpagina]]></return_to_main>

<send><![CDATA[***************** NOT FOUND *****************]]></send>
<create_another><![CDATA[***************** NOT FOUND *****************]]></create_another>
<wanna><![CDATA[Wil je meer zien van de Habbowereld? Check in op <a href="asfunction:_parent._parent.linkToHotel"><u>www.habbohotel.nl</u></a>]]></wanna>
<save_h><![CDATA[Bewaar je film]]></save_h>
<save_n><![CDATA[Habbonaam*:]]></save_n>
<save_e><![CDATA[E-mailadres:]]></save_e>
<save_note><![CDATA[(Voor deelname aan de competitie moet je een geldig e-mailadres registreren)]]></save_note>
<save_er_h><![CDATA[Oeps!]]></save_er_h>
<save_er_txt><![CDATA[Een andere Habbo heeft al een film met deze titel aangemaakt. Kies een andere titel.]]></save_er_txt>
<save_title><![CDATA[Filmtitel]]></save_title>
<save><![CDATA[Bewaar]]></save>
<t_name><![CDATA[Filmtitel:]]></t_name>
<t_sub><![CDATA[Ondertitel:]]></t_sub>
<t_dir><![CDATA[Regisseur:]]></t_dir>
<t_actors><![CDATA[Selecteer de acteurs]]></t_actors>
<t_actor><![CDATA[***************** NOT FOUND *****************]]></t_actor>
<continue><![CDATA[Doorgaan]]></continue>

<exit><![CDATA[Einde]]></exit>
<instructions><![CDATA[***************** NOT FOUND *****************]]></instructions>
<play><![CDATA[Afspelen/Bewaren]]></play>
<add_scene><![CDATA[Scène toevoegen]]></add_scene>
<set><![CDATA[Décor]]></set>
<furni><![CDATA[Meubi]]></furni>
<music><![CDATA[Muziek]]></music>
<the_end><![CDATA[Einde]]></the_end>
<set_1><![CDATA[Urban]]></set_1>
<set_2><![CDATA[Horror]]></set_2>
<set_3><![CDATA[Jungle]]></set_3>
<set_4><![CDATA[Sci-fi]]></set_4>
<set_5><![CDATA[Romantisch]]></set_5>
<furni_1><![CDATA[Geen]]></furni_1>
<furni_2><![CDATA[Urban]]></furni_2>
<furni_3><![CDATA[Horror]]></furni_3>
<furni_4><![CDATA[Jungle]]></furni_4>
<furni_5><![CDATA[Sci-fi]]></furni_5>

<furni_6><![CDATA[Romantisch]]></furni_6>
<music_1><![CDATA[Geen]]></music_1>
<music_2><![CDATA[Horror]]></music_2>
<music_3><![CDATA[Romantisch]]></music_3>
<music_4><![CDATA[Jungle]]></music_4>
<music_5><![CDATA[Urban]]></music_5>
<music_6><![CDATA[Sci-fi]]></music_6>
<add_scene_title><![CDATA[<p align='center'><font face="HabboTwelve Bold">Wijzig<br>scène-titel</font></p>]]></add_scene_title>
<edit_scene_title><![CDATA[***************** NOT FOUND *****************]]></edit_scene_title>
<return_editor><![CDATA[Terug naar editor]]></return_editor>
<randomize><![CDATA[Door elkaar]]></randomize>
<edit_scene_txt><![CDATA[De titel van de scène wordt aan het begin van de scène weergegeven. Je kunt één van de onderstaande titels selecteren of er zelf één verzinnen.<br><br>Als je voor deze scène geen titel wilt selecteer je "Geen scène-titel" en klik "ok" om verder te gaan met het regisseren van je film. Je kunt de titel van een scène op een later moment wijzigen door te klikken op " Wijzig scène-titel".]]></edit_scene_txt>
<choose><![CDATA[Kies:]]></choose>
<own><![CDATA[Maak je eigen titel:]]></own>
<ok><![CDATA[ok]]></ok>
<cancel><![CDATA[Annuleren]]></cancel>
<editor_welcome><![CDATA[<font size="24">HOE KUN JE JE EIGEN FILM OPNEMEN?</font><br><br>Je hebt je film een titel gegeven en je acteurs geselecteerd. Nu is het moment aangebroken waarop je je eigen film op gaat nemen!<br>Het opnemen van je film werkt als volgt:<br><br><font face="HabboTwelve Bold">1. </font>DECOR: Selecteer het decor, de meubels en de muziek die je in je film wilt gebruiken;<br><font face="HabboTwelve Bold">2. </font>ACTIE: Sleep de elementen (bijvoorbeeld tekstbubbels en geluidseffecten) naar de betreffende tijdbalk;<br><font face="HabboTwelve Bold">3. </font>DIALOOG: Plaats de tekst in de tekstbubbels;<br><font face="HabboTwelve Bold">4. </font>SCÈNES: Scènes toevoegen of verwijderen;<br><font face="HabboTwelve Bold">5. </font>AFSPELEN EN OPSLAAN: Speel af en bewaar, of bewerk en bewaar je eigen film;<br><font face="HabboTwelve Bold">6. </font>DINGEN VERWIJDEREN: Verwijder elementen door ze naar de prullenbak te slepen.<br><br>VRAGEN? <u><a href='asfunction:_parent.openInstructions'>Check de instructies</a></u>]]></editor_welcome>

<editor_continue><![CDATA[Doorgaan]]></editor_continue>

<ins_1><![CDATA[<font face="HabboTwelve Bold">TIJDBALKEN EN ELEMENTEN</font><br>Er zijn 6 tijdbalken: 1 voor de geluidseffecten, 1 voor de lichten, 1 voor de verrassingselementen en daarnaast de 3 tijdbalken voor de acteurs (één per persoon). Gebruik de bediening links om het element te selecteren dat je toe wilt voegen, en sleep het geselecteerde element naar een tijdbalk. Je kan de actie terugdraaien door ze naar de prullenbak te slepen.<br><br>De tijdbalk is in frames opgedeeld. Je kunt één frame tegelijk bekijken door op de tijdbalk te klikken (het geselecteerde frame wordt weergegeven in de preview).<br><br>De tijdbalk bepaalt de volgorde van de gebeurtenissen. VOORBEELD: Als je wilt dat een acteur eerst "Kaas!" zegt en dan danst dan moet je: 1) een tekstballon en een danseffect slepen naar zijn/haar tijdbalk; 2) dan de tekst in de tekstballon vullen met de tekst "Kaas!". Om hem in twee frames te laten dansen, sleep je de twee danselementen en plaats ze stuk voor stuk op de tijdbalk.<br><br>Verrassingselementen zullen verdwijnen en lichten zullen weer aangaan tenzij je alle frames tot het einde vult met het geselecteerde effect. Bijvoorbeeld, als je een krokodil de héle tijd zichtbaar in beeld wilt hebben, dan heb je in de tijdbalk negen krokodillen nodig, één krokodil in iedere frame.<br><br>Tip: Vergeet niet een preview van de scene te bekijken voordat je je film opslaat.]]></ins_1>

<ins_2><![CDATA[<font face="HabboTwelve Bold">DECOR, MEUBI EN MUZIEK</font><br>Je verandert het decor, de meubi en de muziek. Gebruik de bediening naast de preview om je keuze te maken. De "Door elkaar"-toets selecteert het decor, de meubels en de muziek willekeurig voor jou.]]></ins_2>

<ins_3><![CDATA[<font face="HabboTwelve Bold">DE FILMSCÈNES</font><br>Je film bestaat uit scènes: scènes zijn de blokken of delen waar een film in onderverdeeld is. Scènes worden onderin je editor vermeld. Om een scène toe te voegen, klik je op 'Scène toevoegen'; om een scène te verwijderen, klik je op de "X" in het icoon van de betreffende scène.<br><br>Een scène toevoegen kan wanneer je wilt, door op het icoon van de betreffende scène te klikken. Iedere scène kan verschillen van decor, meubels, muziek etc.]]></ins_3>

<ins_4><![CDATA[<font face="HabboTwelve Bold">JE FILM AFSPELEN & OPSLAAN</font><br>Je kunt je film afspelen door te klikken op "Afspelen/bewaren".
Nadat je de film af hebt gespeeld kun je terug gaan naar het de editor en het regisseren van de film voortzetten.
]]></ins_4>

<search_info><![CDATA[Schrijf hier je filmtitel]]></search_info>
<search_h><![CDATA[Zoek filmtitel]]></search_h>
<alert_scene><![CDATA[Weet je zeker dat je de scène wilt verwijderen?]]></alert_scene>
<alert_movie><![CDATA[Je hebt je film niet opgeslagen! Wil je toch afsluiten?]]></alert_movie>
<alert_movienotfound><![CDATA[Geen film gevonden, controlleer je spelling]]></alert_movienotfound>

<a_0>Hilary Duck</a_0>
	<a_1>Hrundi V. Bakshi</a_1>
	<a_2>Bonnie Blonde</a_2>
	<a_3>Kick Douglas</a_3>
	<a_4>Gwyneth Plasto</a_4>
	<a_5>Jackie Chat</a_5>
	<a_6>Inga Ündres</a_6>
	<a_7>Enemy T. Public</a_7>
	<a_8>Scameron Diaz</a_8>
	<a_9>Johnny Squabble</a_9>
	<a_10>Bread Pixxell</a_10>
	<a_11>Mei Ling</a_11>
	
	
<a_as><![CDATA[als]]></a_as>
<scene_t_10><![CDATA[Geen scène-titel]]></scene_t_10>
<scene_t_1><![CDATA[Later die dag...]]></scene_t_1>
<scene_t_2><![CDATA[Plotseling...]]></scene_t_2>
<scene_t_3><![CDATA[Een jaar later...]]></scene_t_3>
<legal><![CDATA[<p align='center'>Je begrijpt en gaat ermee akkoord dat jij verantwoordelijk bent voor de tekst en andere content van alle Habbowoodfilms die je maakt en verstuurt, en dat je je bij het vervaardigen ervan houdt aan de Habbo Regels. TTG Sulake bv / Habbo Hotel kan daarom niet verantwoordelijk worden geacht voor de teksten, meningen en andere content door jou gemaakt en openbaar gemaakt op deze site. Kijk hier voor het complete <u><a href="asfunction:openWelcomeLink,3">Habbowood Competitie Reglement</a></u>. Alle rechten inclusief handelsmerken, copyright en database rechten op deze website en haar inhoud worden beheerd door Sulake Corporation. Alle rechten voorbehouden.</p>]]></legal>

<intro_0><![CDATA[Welkom in Habbowood, vriend.]]></intro_0>
<intro_1><![CDATA[Ik weet waarom je hier bent. Je wilt een STER worden!]]></intro_1>
<intro_2><![CDATA[Ik kan je daarmee helpen, als je een beetje talent hebt, tenminste? ]]></intro_2>
<intro_3><![CDATA[Je hebt 3 dingen nodig:]]></intro_3>
<intro_4><![CDATA[1. Een fenomenaal idee voor je film.]]></intro_4>
<intro_5><![CDATA[2. Overleven in de wereld van de Commercie.]]></intro_5>

<intro_6><![CDATA[3. Machtige vrienden.]]></intro_6>
<intro_7><![CDATA[Heb jij de moed en het talent?]]></intro_7>
<intro_8><![CDATA[Maak je eigen film en bewijs het!]]></intro_8>
<intro_9><![CDATA[Succes! Zie je later!]]></intro_9>
<intro_10><![CDATA[Misschien?]]></intro_10>
<intro_h_1><![CDATA[<p align='center'><font face="HabboTwelve Bold">Bekijk<br>de Trailer</font></p>]]></intro_h_1>
<intro_vote><![CDATA[<p align='center'>Stem<br>op mijn<br>film!</p>]]></intro_vote>
<skip_intro><![CDATA[Skip intro]]></skip_intro>

<legal_note><![CDATA[Ik accepteer de <a href="asfunction:_parent._parent.openWelcomeLink,3"><u>algemene voorwaarden van de Habbowood Wedstrijd</u>.</a>]]></legal_note>

</d>